Écrire une fonction `RechercheMinMax` qui prend en paramètre un tableau de nombres
non triés `tab`, et qui renvoie la plus petite et la plus grande valeur du tableau sous la
forme d’un dictionnaire à deux clés ‘min’ et ‘max’. Les tableaux seront représentés sous
forme de liste Python.

Exemples :
```python
>>> tableau = [0, 1, 4, 2, -2, 9, 3, 1, 7, 1]
>>> resultat = rechercheMinMax(tableau)
>>> resultat
{'min': -2, 'max': 9}

>>> tableau = []
>>> resultat = rechercheMinMax(tableau)
>>> resultat
{'min': None, 'max': None}
```